經過呢兩年，發現樣衰的多數係藍絲，相由心生原來係真的

靚女十之有九係深黃

仲有，光頭佬多數親建制，男人留長頭髮係民主派的機會大